[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【13】

劉學業 Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業歡迎打去24602663問候公爵工作近況
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

Well cum to L撈we 趴t too噢too 溫

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

泰利溝女實錄🥺🔥

泰利公爵常用字句
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.其他

學業不紅 天理不容

路易威登娛樂有限公司旗下最受歡迎男藝人
留學業
FANART大合集

深情獻唱

By : 兼職陰陽師

英文之鬼

By : 兼職陰陽師

Reface

By : 豬柳強蟲蟲

補鞋

By : Silencio

零下20度

By : 李棟旭真係好靚仔

By : 點呀！何寶榮

By : 哈哈米米

泰利的夢想

By : 我愛徐朱玄

光學迷彩

By : 兼職陰陽師

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

Post6:

Post7:

Post8:

Post9:

Post10:

Post11:

Post12:

路易愛馬仕 留名OMG

癲
出一出街開到13

留名

Lm

米奇•伊夫•聖羅蘭lm

唉 留名 OMG

Terry哥你條撚樣真係好撚可悲，但係又好撚好笑

每個留言都要負皮兩下，你唔攰㗎咩Terry哥？

成撚日講到自己讀乜撚嘢聖賢書，醒下啦懵撚，你大學都未撚讀過㗎，修Account？咪撚逃避你個可笑又可悲嘅人生啦

買乜撚嘢LV，明明就係淘寶淘一大堆紙袋返嚟扮撚晒蟹，滿足自己幻想出嚟嘅人格條件，你唔好撚喪心病狂啦，返份濕鳩蒸餾水工，連食晏都唔捨得食，就係為咗買兩個濕鳩袋上網曬命，我真係未撚見過有人好似你咁撚戇鳩

又話乜撚嘢愛情與麵包，揀閪咩，理撚得你愛情定麵包吖，根本就無女會揀你

醒下啦傻閪，呢個世界總要有你呢啲咁嘅廢柴先會平衡到㗎，你係咪好撚嬲啊？喺心心蒸餾水個Office入面好撚嬲好撚嬲，但係又發洩唔到啊？

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇

留定名先

棟旭•愛馬仕第13次留名😔🔥

（想買LV中😄）

Well cum two 新po 泰利哥哥😍
聽日電聯啦去訓啦創業軍事家

唔好再推啦，俾泰利哥休息下得唔得

晴明 · 紀梵希 · 安倍留名

負皮測試

搶唔到1001

TERRY你條廢閪而家係咪好撚嬲啊？

係呀，我哋就係擺明唔理條女係對與錯，淨係搞鳩你啊，吹撚漲啊騙子？

你諗吓你聽日又要坐喺心心蒸餾水個Office 入面，一邊用公司電腦Mon住連登啲Post，一邊用自己電話Create假Account同自己對話，仲要Upload IG Story，成個畫面係幾撚可悲？

一邊反擊，仲要一邊留意住嗰啲中年大嬸經理有冇係你後面行過，一個唔覺意俾佢發現你返工淨係掛住玩電話，又要俾人屌㗎喇

我建議你得閒冇嘢做就拎份糧單出嚟睇吓，你嘅人生巔峰就係咁㗎喇，冇㗎喇，完咗㗎喇！既然你咁鍾意㩒負皮，我建議你今日㩒到幾多得幾多喇，聽日又要返份閪工㗎喇

路易威登，一介書生？我屌你老母個心心蒸餾水啊

又要留名啦好忙

Terry 繼續啊

點解可以開到13

有冇懶人包

真係推得好快

負皮之鬼

開到13 OMG🥺

諗起上次證監會intern單嘢
隔咗個weekend
一到星期一 成間公司望撚住條友出醜
好撚期待聽日

公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼 lm

Cls咁又13, 泰利泰利，買lv無撚用嫁，買部波子出黎威啦

開到13

繼續測試負皮

Terry哥快啲瞓覺啦

本人白手興家事業有成，各位絲打要唔要擘大雙眼好好認識我

𝔒𝔐𝔊
用個高級字體先

cls開到13

利真係24/7 負皮

你唔夠我間sfc鬥

有無同公爵同一間公司既同事

呢單係咩事？

心心 • 愛馬仕Lm

唉，隔住mon都feel到情慾OMG

每次一留言就好似有鬼負皮 好恐怖

點解推得咁快？

等收2個負皮

Terry你條自卑廢柴唔好mon咁耐
聽日仲要返9k工㗎

刷post嘅速度快過GME升

紅豆牛奶冰·布丁
字體有品味😊

聽日條柒頭返到公司

adrenaline rush 瞓唔着啊

嚇死人咩 咩鐘數

Well cum two 新po 泰利哥哥😍
聽日電聯啦去訓啦創業軍事家
早d訓～生高d先啦

好慘 terry哥又要等多七日先可以扯旗（好粗，硬）

搞唔掂！
Lv哥！
我要瞓啦，聽日揾你訂水！

Bed Servicr OMG😔

人生第一個1001

朱古力•卡地亞 表示12冇追過就突然13

痴線，訓前7，起身11，食完個早餐就10
啱啱出去買完嘢返嚟就13

跟唔切啊大佬

出下聲啦
你條死仆街 玩細路女玩得咁開心
仲係到扮有錢人 紅酒杯都唔撚識拎
仲係到扮上等人 話帶人去見識下

公爵要負皮24小時
射呀射 射它吧
唔好番工啦

有料爆

嘻嘻，傻瓜！（摸頭）

推到13 𝕆𝕄𝔾🥺

呢個咩事 想知

好想知心心啲人會點

痴綫推得咁快

So shy OMG😔

Terry哥哥今晚仲洗唔洗訓啊

憑實力搶返嚟

有無原片睇下

加慎入啦屌

testing

查字典？

爆po OMG

再唔返無得返

大家聽日見字訂水

服務熱線: 2460 2663 （文員劉學業）
傳真: 2464 4833
電郵 (現有客戶): info@tiptopwater.com.hk
電郵 (新客查詢): sales@tiptopwater.com.hk
辦公時間: 星期一至五: 9:00 - 18:00
星期六: 9:00 - 14:00
星期日 放假 情慾OMG

唉，情慾Ing🔥😳

terry哥聽日返工又可以多一部電腦負皮了

比多次機會你

有無同事入黎講兩句

五字頭會然依家先第一個

唉，留名OMG

你好悶啊

痴撚線尋晚呢個時候先post 6

開到13 痴撚線
條白卡仔又真係咁得閒逐個留言負皮

成就解鎖OMG

好想知學業哥點搵到9千一個月咁多，葡萄OMG

唉 追唔切OMG🥺

撞邪post

又爆post OMG...

幾時先有一次過收十個負皮？

五位數

terry狗有冇米六？

係嘅
對唔住 乖，摸頭😊👍🏻

唔好咁啦
可能得米五呢

Sls

點解可以咁快有負評？
我唔係好信佢親手去unlike

Omg 佢成日買lv, 而家仲興架咩， 沖大頭應該買隻勞

lm + testing (speed)

唔知佢㩒負皮同我地推post邊個會快d呢
不過劉學業我係唔會俾你得逞㗎

TERRY哥：

作為一個懂得炫耀富貴與才華，藉此吸引女性目光嘅男人，只要你肯做肯搏，唔怕辛苦。

好似三十歲未到嘅我，吓，年紀輕輕，啱啱畢業，每個月可以攞到九千蚊既人工！
加上全勤獎金，加上我聰明嘅頭腦
幫老闆開開車門、點點煙，揹下公文包
基本上每個月我可以攞你九千、一萬蚊嘅工資！

所以我而家咁有錢，我都唔知點樣用，呀。
以前我上班，經常都自己帶個百佳膠袋去上班。
而家我唔使帶啦，我直接！喺淘寶訂一堆LV紙袋。
因為有錢丫嘛，吓。

所以話呢男人呢，一定要唔怕辛苦，唔怕窮。
只要你肯努力，遲早一日你可以達到我咁既高度。
而家我覺得有啲飄呀，有錢丫嘛，飄喇，有啲迷失自我喇

好似前幾日，我就花左大拿拿幾百蚊，搞左搞啲髮型，呀
因為錢唔識用邊度去嘛，隨便用呀，吓
好似我而家抽果啲煙呀，無話論包計，論支計㗎！每支都超過五毫子以上哦！
所以講呢，你地一定要拼！搏！唔好驚辛苦！
遲早一日，你可以達到我咁既高度。

出嚟啦泰利
快d訓啦170都冇快高長大呀

平時無追post追得咁密嘛
追post好勁中🥺🔥

聽朝打去訂水先

留名，跟進強勁中🔥

下次我又要爭dllm

唔係terry專人跟進就唔訂

得返兩個負皮
唉，冇錢OMG

水浸都阻止唔到泰利哥對lv嘅愛 好滾動

1點啦 快啲瞓覺啦 負皮冇錢收 聽日返工有錢收啊

[size=6][red][b][i][u][s]Terry哥你條撚樣真係好撚可悲，但係又好撚好笑[sosad]每個留言都要負皮兩下，你唔攰㗎咩Terry哥？成撚日講到自己讀乜撚嘢聖賢書，醒下啦懵撚，你大學都未撚讀過㗎，修Account？咪撚逃避你個可笑又可悲嘅人生啦:o)買乜撚嘢LV，明明就係淘寶淘一大堆紙袋返嚟扮撚晒蟹，滿足自己幻想出嚟嘅人格條件，你唔好撚喪心病狂啦，返份濕鳩蒸餾水工，連食晏都唔捨得食，就係為咗買兩個濕鳩袋上網曬命，我真係未撚見過有人好似你咁撚戇鳩#haha#dog又話乜撚嘢愛情與麵包，揀閪咩，理撚得你愛情定麵包吖，根本就無女會揀你#hehe#dog醒下啦傻閪，呢個世界總要有你呢啲咁嘅廢柴先會平衡到㗎，你係咪好撚嬲啊？喺心心蒸餾水個Office入面好撚嬲好撚嬲，但係又發洩唔到啊？#play#dog繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇#hoho#lme[/s][/u][/i][/b][/red][/size=6]

Terry哥成日ig story屌柒啲八婆港女同事

打完個J沖涼番到來由11-13
大定係咁狙擊公爵

個電話係⋯

心心：見你事業有成，又咁young，點會淨係要5部機咁少呀？

Sorry，寧缺勿濫☺️

cls 一分鐘唔夠3個負皮

第二張圖我睇咗好耐先明

Terry 哥聽日應該射波， 仲邊敢返工😂

單人撳F5都唔太跟到個speed

推

比比。喬治。亞曼尼 留名

佢坐唔坐到過山車

好開心呀
得到泰利公爵賜我4個負皮

岩岩先睇完8，忽然去到13！

唉 追post OMG

腐皮我呀笨柒

13

新人留名 好似永遠追極都追唔完

係時候輪到女同事屌翻泰利

問下心心邊個下屬邀請terry哥去party

屌你19秒 3正評3負評

樓主做咩咁給力開新post

cls6分鐘6頁
1分鐘一頁

多謝公爵笑料提供

有冇人聽日組隊打去佢公司

啱追post 冇耐，好精彩

btw, 個miss c真心幾靚，正常男人唔沉船都難
但明顯同佢唔係同一個世界嘅人，唔係佢呢個lv可以溝到，搞到咁核突又何苦呢

係 pa tee~

呢度係咪無間地獄嚟，追唔切嘅

同後面班閪女人比
公爵嘅不羈同瀟灑
我濕哂

你真係好撚得閒Terry 哥

仆街 聽朝訓醒會去到幾多

蛙蛙跳就有佢份

同事：你咁事業有成，點會周街俾人笑嘅
：哈哈，傻瓜！我白手興家就有如此好成績，自然有人葡萄。以我嘅才智，仲需要在意班haters講咩？

應該真係botbut連仔仲唔block?

着20萬look去食pizza hut先

覺得泰利有啲似佢

左面條女幾正, 大眼叫咩？

我7個 公爵最愛香奈兒

出嚟啦泰利
快d訓啦170都冇
祝你快高長大呀

飛住睇都追唔切

屌 真係一講身高就特別快手又用多幾個ac負皮

推得咁快 點追呀

推得快到呢

艾粒LV

你夠薑就入我d post 負皮我

咁咪冇咗勤工獎？？？
話想有冇佢同事喺度呀

負皮地獄

陣間send埋email去心心hr

殊...公爵唔鍾意人哋提身高㗎...

應該係啦邊可能咁快

LV哥又多咗兩個ac?

仆街啦我比terry公爵block咗呀

成日FF自己才智通天
自比郭嘉同諸葛亮
點知心術不正 弱智窮撚被釣厹現哂型
怪得邊個姐 怪自己鹹濕同自卑心作祟喇

身高係咪死穴黎
矮仔

想問下心心會唔會都想攪個par te too 噢 too 溫

38秒4個負皮
似乎佢又課咗金啦

艾笠LV!!!!

即刻有5個

又多4個喇
要儲夠幾多個先帶我去er撈we見識吓？

搞到人地連嗰9千蚊個月都無埋

條撚樣搭地鐵應該唔洗錢

訂水？

唔知會推到第幾個post呢

會考零分（兩次）會識寫bot

泰利平時係咪飲路易威登既水定心心既水飲到好型

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【14】

驚訓左冇人開，推爆呢個Post就去個邊

terry 你條矮撚 150都唔知有冇 快啲負皮我啦

唔返工哪有錢買lv呀！
要為lv 而奮鬥！

狗冇得上地鐵 叫佢飛的啦

或者佢真係請人去做

Terry gor 唔駛瞓啦 都唔知痾尿有冇時間

講人or買

你做咩嚟

艾 粒 L V !

要send email去hr爭取返9000蚊

但去其他post 留言又冇負皮wor 好撚邪

典解

pin

人哋係，年輕才俊。
食不到的葡萄

深夜負評測試

唔平架bor
雖然公爵府有錢...

喺心心做野？因為有同事爆料？
同事都幾慘，對住個白卡佬

冇追開post，八卦問下

我都冇資格笑佢 其實我得158

睇佢story
不過我大把ig ac

佢去Hermes，算吧啦。

咁多間名店係Hermes對客眼角最高，如果唔係真係有啲錢(點為止有啲錢係好難定義，自己演繹)，去黎又可必呢。

新年利是封都難攞過人(我SA話係shop manager決定送比邊個客、SA無權)，小弟一年買幾十萬野(後幾十啦，唔過一百萬)先叫做有利是封收下、有advent calendar、老婆有少少events可以去，同埋shop manager新年會寫張咭送比我。老實講，我唸我咁樣都唔算係Hermes VIP。

但Christmas party、new year party之類就真係無去過啦(其實都唔知香港舖有冇呢樣野，之前海港城搬舖果啲都唔算party啦)。講開party invitation，我唸正正經經應該係hotel或private club到搞掛，係間shop到做乜九？

人地唔俾機會你啦

唉 忍唔住留名OMG😔

俾返個正皮自己

幫Terry要求加人工

OMG 泰利公爵可否賜我負評

只要有excel 任何人都可以係deputy acc manager

屌 應該堅係bot嚟

你冇錢就唔好約人去LV啦
去到又唔買嘢俾人
咁做乜撚嘢要去LV呀
你去到自己又唔買嘢
咁你去嚟做乜鳩
條女話想要你都唔捨得買 咁你講咩呀

Terry哥早啲瞓
聽日仲要返去打理你盤生意㗎

等收負皮ing

以後全職負皮你哋死啦

12秒就食咗負皮
慈雲山香奈兒侯爵表示覺得好好玩
興奮OMG

屌上流式好重, 要搬上肩頭

manager督屎就有佢份

真係追post追到好攰， 依家食個宵夜先， terry哥你慢慢負皮我啦

咁咪連9000都冇

泰利·負皮師·路易威登

Test

唉

大家好

忍唔住想實測下

嘩加慎入啦

點解咁多香奈兒就係得我係亞曼尼

你好Terry 哥

谷住氣Mon成日會唔會返唔到工㗎
呀Sor 唔記得Terry哥返份9k低智仔工

屌你老母泰利公爵

其實係點樣整嘅呢？？？

人哋喺公爵符拎

開間負皮公司 自己生意

好想抱女人（當然唔隨便，淨係想抱喜歡既女人，例如你囉😭👉👈）

青頭幫都好興奮omg

唔好推

推到上東張西望

一秒兩個負皮

繼續撳唔好停
我同你玩通宵

泰利公爵
我係 唉．情慾迪芬．OMG
求賜負皮

6秒4個負皮

cls 究竟訓醒會唔會已經有15

manage 咁多個連登ac嚟負皮

你唔好激佢啦

見唔係女就block

夠特別

負皮test

屌

推到上東張西望 推推推

想知咩事

佢自己唔要面都算啦，仲落鳩埋啲女面

我之前5秒5個負皮

而度真係好多M底
快啲負皮我啦

屌我今朝仲追緊8
你地唔好咁痴線好冇

負皮我［只限泰利］ 成世冇女加爛jer

實知 OFFICE最撚八掛, 多女人仲慘

同問
召喚連登it神

terry哥早日面對自己啦

我唔係Terry哥
我係
俾人咬到就會好痛·路易威登
唉 留名中

Test 負皮

泰利狗話自己玻璃骨行路都斷腳
但係條撚又粗又長仲搞到ex好滿足
係我太廢定係佢玻璃骨金剛撚

利申：無追post

星期日晚應該冇咁快掛要早瞓

被acc拖累的負皮師

test

咁撚矮放車尾箱夠做啦

改返個名配合下 夠唔夠有錢 事業有成先

好快已經13
追唔切

Test 1234

好癲1個鐘爆1個post
犀利OMG

話時話點解無人叫gucci

泰利·路易威登公爵一世咁專貴嘅身份唔同候爵玩啦

test 1233

性慾OMG

16秒2個

test 1234

泰利去完hermes個日會拎Lv (紙袋) 同佢地講 放心，我寧缺勿濫，無人取代到你地

你開定五六個都得喇

笑到唔洗訓 OMG

真係1分鐘一頁

負皮我嘅人成世無性生活

test

Testing

玻璃骨扑野痛唔痛呀terry

性欲好勁中🔥🥺

I’m writing to get back by line-CO-CO-CO

踏腳石黎HEA 9 工, 遲D 做LV KOL LIVE 一定紅到發紫!!!!!!!

點解可以咁柒

負皮王

應該bot嚟

幾個鐘前先9
痴咗線

Welcome to the Party at 心心水業
Cheers

到時吳幸美訪問佢

佢有隻藍水鬼（假）

臨瞓忍唔住再睇一次

聽日唔使番工咩terry

有呀 有個古明華•古馳

chairs

你試下其他post 都冇呢樣嘢點解得呢度會咁

泰利公爵你宜家心情如何

我2秒2個

2o2溫

因為泰利有錢

依個名好波

真係好難信條弱智識整bot

而家好撚多人改咗名

好撚樣衰

絲？

仆街！我都中哂
劉哥哥睇黎我地天生一對
我地快啲結婚啦

無諗過 comment 但想睇下係咪真係咁快負皮

Cls

忙碌OMG

唉…無奈OMG

我都想改但改唔到

LM 等睇心心水業包膠

佢想食免費餐 又唔捨得洗錢
見識下？ 如果我係女我唔撚會怕羞
反正你都唔知醜
我會即場拎個袋上身 問佢靚唔靚
之後叫佢俾 一試就知呢條友係咪係到充
見識下？見識下你幾有
二萬蚊都俾唔起話有 你叫人去
唔係啲女叫你去

出到13負皮測試

Testing
唉 唔想要負評 omg

點解唔負皮我？
因為我係淘寶嘅迪芬而唔係你欣賞嘅Fendi
明明我同你條LV死人藍地布頸巾都係同鄉

13s 一個負評 癲

16秒唔係佢快，係你慢咗冇16秒咁耐

平時做開cd rom
忍唔住係咁留言表達我對泰利嘅愛意
情慾OMG😔

係咪bot黎架

咁樣衰嘅？

我都係 向下拉 拉極都未完

打飛機有冇咁快手？

返intern返到懷疑人生(2)

Hku enf year 5 學生
返sfc intern 返到串串貢點知比連登仔起底+
發現佢成日ff + j 女上司
連累埋女上司被起底

隔咗個weekend
星期一返到公司比同事暗地裡笑+辭職

有冇咁撚快手

Test OMG

咩事推到13

點解我係泰迪post睇唔到負皮數但其他post睇到？

貴安我叫菲特・迪奧 公爵夫人

你講定咪1001開po

30s 3個負皮

幫terry聯絡陳小姐

本年度最難十連既po

情

泰利早抖
希望瞓醒起身開埋15

絲帶絲

So shy😳
佢真係表情撚嚟👍🏻👍🏻

開定15都得

泰利平時係咪跟公司車出中環lv

係囉 係咪睇少埋我哋金拱門

打和super

錯晒 係CHAIRS

可能就係玻璃骨先搞到淨係放假先扯到旗

我喺啲闊太ig都冇見到有Hermes party
講緊個闊太係可以customise croco k25
最多party係chanel lv

慾

( ) 撚黎

一分鐘都冇 已經有3個負皮

想測試下Terry係唔係mon緊Po

究竟Terry嘅名牌係真野定假野

正評：堅野

負評：全部都係假野

Terry快啲比正評我啦

oh

有四個負皮

Terry Lv 不要理haters!
手指軟啦

O

痴撚線 廿秒四個負皮OMG😔

以我蹣跚的腳步，那能追
落後的我OMG

差啲嚇撚死OMG

喂廢閪Terry，兩個負皮，That’s all you have got?

屌你老味你真係廢撚到笑

Terry哥比負皮應該好似啲的士佬call台咁，幾部電話圍住

買唔起太貴
叫住眼紅紅•羅威先

癲噹。巴黎世家留名

一分鐘3個負皮

（工作中）不忘睇post

泰利哥ig多左咁多follower到時做埋kol唔好忘記我地吖

翻譯：睇下我有幾多名牌 依家我想屌你ok?

黐線㗎， 行開食個杯麵十分鐘返嚟竟然去到13

條友撚識寫bot 咩
中學讀過下pa自稱accountant就識

M

等我正皮大家先

點解可以咁撚柒
btw唱歌段片，中間有個唔知做咩個filter，變曬形

放入lv喼

可摸耳p一p佢
搞唔掂 好嚇人

上個po 唔洗1粒鐘爆咗

十連成功切j
1

你已經算好慢

斷左

(想收負評) OMG

好想知結果

出到13 OMG

學孽哥 早啲瞓啦 如果唔係冇勤工獎㗎喇

咁有錢買咁多電話

條女同佢咩關係 無追post

果然有效率
名不虛傳

死毒撚淨係識匿埋唔回應比負評
抵撚死你無女

45秒3個腐皮
係咪唔洗訓架泰利哥

千祈唔好整到全部都係泰利個樣

佢8秒可以3個

巧開心😍
夜闌人靜有Terry哥陪我㩒爆個F5

笑死 同一時間po

2048 followers多謝大家🙏🏻
已扯 omg🙏🏻🔥

會考都可以兩次零分, 仲係度扮智者又心理學哲學經濟學, 又話自己係醫護accountant
唔的佢去精神料醫生心理學家社工度根本搞唔掂

btw, 極速負皮擺明有人玩埋一份

笑到仆街 佢exactly係咁！
我又3個負皮

你哋都喺度
齊人OMG

真多痴線佬
Terry你有朋友做青山院友喇

食個宵夜12變左13

每個comment要等一陣先會公開正負數㗎喎

我嘅訴求就係想全部都係泰利

一句英文都睇唔到

（肚餓）

唔係講笑我拎住個電話追post追到啲手指關節有啲酸

擺明bot

有冇痴線佬想幫襯買下水

做埋記者添

留名等睇結果

Terry可唔可以帶我去見識下

想入名牌鋪買個紙袋點先叫有禮貌👍🏻？

講到咁白（so shy）

心靈相通OMG

卡菲。迪。卡羅

上咗熱門第一

1秒3負皮係咪都市傳說？

化騰·普拉達留名

屌你老味
答啲唔撚關事嘅嘢都30秒3個負皮

蝦乾冇人理omg
金剛棒長、粗

Terry 你係咪覺得負皮會沉

2分鐘 10正 6負

測試

屌你真係得

hello閪乾絲

屌 笑死

人哋係pokemon go
我哋就 terrygor OMG

真 呢兩日碌到隻手好攰

下巴兜到好似月亮人

大家都係傻瓜（摸頭）

洗唔洗咁快呀，十秒三個負皮

LM omg

得2個負評
Terry 哥攰了

依個post啲留言太多太快
累！掛！了！

19s 3個
泰利哥乜咁錯盪啊 咁夜仲唔瞓 你負皮得咁快我驚你手指公遲下要打石膏

Terry哥連登叫咩名

G

你哋班小畜生！

推得仲快分分鐘係反佢D人負

你地班傻瓜平均每一個鐘爆一個po
公爵撳負皮撳到手殘啦

唉，緊火OMG

仲有窮撚扮大袋
FF事業有成開公司 實際住屯門公屋

嗱你地咪撚再講terry搵得$9000一個月
明明最少都有$14500

聽朝訓醒會唔會已經20

test 負評

係咪請咗乳房大軍？

毒撚公爵

😔

好多蝦乾家族嘅人呀呢到
OMG🥺

覺得係

咁快20頁

Terry喺舊登最後一次開post係幾時

唔好推啦

精神有幾嚴重先去到咁

pish

濕咗

泰利點解今晚無放ig story，唉，等待OMG

誰來挑機

想睇story 唉 OMG

聽日Terry 哥會唔會比公司炒埋

On9仔 肯打字未
玩制玩成日 唔攰㗎？

等泰利的ig story中

小龍女？
想知條女係邊個？
好似幾正

好快追到蝦乾

Hi terry哥

好癲

哩到係寧濫勿缺OMG

隻死曱甴個個回覆負皮

小妹擁有生命但身患癌症

今次唔關條女事唔好再講條女！
條仆街攞條女出嚟做擋箭牌咋
重點佢舊登果時已經開始行騙！

留名試下係咪真係有負皮先

LM

佢文員仔嚟咋 唔係負責送水

今天我終於狠心買了一個LV紙袋，能背上一個LV一直是我的夢想

每當我在大街上看到背LV的人，我都會偷偷瞄一眼， 真羨慕那些有錢人

前幾天我開了工資， 在經過激烈的思想鬥爭之後，我終於下定決心明天去買個LV紙袋拍照到IG上炫耀，我沒有告訴我的父母，他們知道後一定會阻攔的，我激動的一宿沒睡。

第二天， 我花了2個小時半來到市中心的LV專賣店， 我完全被那種氣勢震住了， 豪華的裝修， 我懷著忐忑不安的心情走進了專賣店，面積達8平米的營業大廳佈置和外面一樣豪華， 友善而漂亮的服務員熱情的接見了我， 可能是太過緊張了我開口要求試穿， 剛說完我就臉紅了

可是服務員並沒有感到詫異, 對了， 可能來買LV的人都得要求先試穿吧， 畢竟這價格不是說買就買的， 我激動地接過了各種LV手袋、馬革、皮帶，小心翼翼地走向更衣室，這時的我已經忘了要注意紳士風度，貪婪的把它們全部穿上身， 絲綢爽滑的質感不是我以前穿的街市20蚊Tee所能比擬的

漂亮大方的服務員熱情的向我講解LV的用料和製作流程，在談話中我得知她剛從韓國首爾大學畢業主修酒店管理雙碩士學位，回國後她拒絕了去星巴克當店長的機會來到LV專賣店工作，我也為她的明智選擇而感到欣慰， 畢竟進入LV專賣店是多少代人的夢想與追求

臨走時我掏出帶著體溫的10元錢買了1個紙袋，剛要走出店門時服務員朝我喊：“你的LV紙袋！” 我回眸一笑百媚生回應到：“是你的LV紙袋。”服務員當時就臉紅了，我隨即以迅雷不及掩耳盜鈴兒響叮噹之勢走出門口我想，服務員肯定會把所有的紙袋從櫃子中都拿出來一個一個的數“他明天會來，他明天不會來......”

走在大街上我背著LV的紙袋， 大家都向我投來羨慕的目光，我也感覺對人生更加有信心了，回到家， 我興奮得不能自己， 還是忍不住擺出一個帥氣堪比春哥的pose和我的LV紙袋合照了，因為LV實在太過耀眼，我怕有些不法分子會盯上我，所以我用我帥氣的簽名擋住了我英俊的面龐。
噓！記得不要告訴別人我有一堆LV紙袋哦!

巴打你個名同泰利路易威登有異曲同工之妙

terry哥你仲未訓啊係咪又掛實騷擾女女啊變態佬 （好粗，硬）

個個test負評D po推得仲快左

碌碌下連登同我彈淘寶廣告
係咪暗示緊Duke Study T. Lau嘅l撈we係淘返嚟㗎？
難以相信OMG

wltf 又破記錄

我開始覺得蝦乾好廢OMG😔
terry gor真秒派負皮 好勁🥺🔥

暫時最高記錄？

第一日我睇到嘅係第 3 個 post，今朝已經去到 7，點知一日就推到 12、13

送水泰利

我一黎就3個

OMG

泰利公爵絕招
負皮一陽指

凌晨係咪仲會30秒3負皮

留名系統啟動
請勿跳舞干擾運作

0s出手

所以咪做緊份狗做嘅工

我都係就咁衰post隻手都好攰， 阿terry哥仲要畀負評， 究竟佢聽日仲返唔返到工㗎

最高記錄係零秒兩個

要唔要眾籌醫病

呢排好撚多淘寶廣告

如果你笑鳩佢身高有冇機會再破

呢度應該係講terry唔講女架

要2個鐘之後先睇到
除非log out ac

Terry不如搞個 e屎他 趴tree嚟比我地見識下啲lv

睇嚟佢特別寵幸我

搵唔到條女ig？

keep 住負皮

如果你覺得派負係好容易
咁你幫我派埋丫
多謝你先喎

Mean 爆OMG

其實大家聽日要唔要返工㗎
依家點幾鐘個post仲去得咁快嘅

Hi 負皮

泰利·路易威登

扮有錢仔 扮到咁柒都係一次見
LV皮帶又冇 LV褲又冇
咁樣都係LV VIP
咁我識個啲應該係VVVIP

對泰利公爵好失望
30秒得1個負皮

一齊講得唔得

其實我冇追開post，點解可以開到13

隻曱甴有幾多個ac

dllm真係有齊三個負皮

唔洗

最新紀錄 22秒2負皮

推撚到佢仆街啦OMG

情慾, OMG🥺

wfh 9點先起身OMG

公爵都未訓我地點敢訓

你哋難為阿大公爵

屌你老母你真係好撚悶 出嚟啦死廢閪

Terry去睇醫生啦

我要返但係瞓唔著

咁夜仲負皮緊？

我懷疑係bot 嚟

花生

我都想破紀錄

可能我唔小心幻滅咗佢唔係兵長嘅事實

情慾，OMG🥺

屌
岩岩睇完11
點知已經開左13

啱佢 要日日打電話俾客屌
陳生 要唔要買水呀

挑戰手速

咁快有1個負皮

22秒 1個負皮

屌
行開一陣已經23頁

bot又冇理由咁冇隊型

情慾

公爵聽朝仲點接幾十億上落嘅大生意啊快啲瞓啦

性慾好勁中🔥🥺

我要負評

多謝公爵賞賜

最後個張

睇下泰利公爵嘅千字文 包你好快瞓得著
乖，摸頭😊👍🏻 快啲瞓

如果係bot我玩到咁夜咪好撚on9

公屋仔要發達就係要咁
本身有錢就唔需要呃呃騙騙

申請做公爵要邊度排隊

睇下有幾快手

11秒兩個 好撚癲

Cls 開到13

4秒2負評 屌係咪你地㩒裸其實 定bot黎

事業有成
白卡興家

負皮OMG🥺

泰利路易威登不愧為路易威登 2個鐘都冇就幾個post
黎啦比多d負皮我

做人留一線 日後好相見

dllm 仲恐怖左 麻煩加密加慎入

試下先

咁佢都幾撚勁下喎一係佢有請人，一係佢光速負皮

而家1個 睇嚟熄acc 準備瞓覺

今日唔得閒岀story 顧住負皮 用左啲時間嚟岀story嘅話就做唔到0s 3負皮

收到4個負皮真係好撚癲

仲有嗰堆ig story比較自己點樣踏實vs mk仔, 又話教人有咩出路咩說教要努力讀書, 我印象中佢真係有個story話自己努力讀書到今日事業有成之類
屌! 會考零分, 兩次
連去sit intro course 嘅資格都冇呀

琴日有巴打九秒收負皮

佢愈負皮 嗰post就推得愈快

有d三個負皮
有d一個
隻曱甴都幾得悥

3s 都有個腐皮

公爵好削喎
唔得閒負皮14嗰邊都有嘅

快啲腐皮我🥺🔥

條友以為自己係地下街嘅兵長 懷才不遇

但其實只係地下街嘅白粉友

Sor 追唔切
我柒咗

破咗記錄啦，有ching 零秒收三個負皮

想問下Terry哥
而家你仲扯唔扯到旗

一黎返工

笑死我得第2張叫做好啲

頂真係有喎

4秒破大會記錄未

撚請得起咩

屌有無咁勁 有負皮bot?

咁公道啲講， 侏儒嚟講佢算高㗎啦

泰利哥哥🥺🔥

佢啲story好有文學氣息
特別係（駁之）嗰度

性慾好勁中🔥🥺terry哥哥

推到1001

佢個名叫學業但係兩次會考零分 都幾諷刺

兩個負皮攰唔攰？

bot?

D錢都去曬路易威登到辛苦佢囉

哥哥在嗎🥺🔥

有L勞wee有高潮

😔🔥

呃蝦條正仆街

Terry哥好耐冇出story

2秒兩個負皮

2秒五負皮皮

因為遮晒樣
冇遮晒樣嘅話 露乜都好柒

佢真係勁幼稚 都成三張嘢啦 仲玩負皮 家陣3歲咩on99

咁俾面都有負皮

學識淵博 (CE零分)

巴

泰利仔聽朝記得準時翻你間賣水公司翻工啦

似乎Terry 哥可以1 變 100的只有post 數量了

屌你又真係有負皮喎

公爵又高大又靚仔
唔準你班毒撚笑佢

2 秒6 負皮 俾10個我得唔得先

唉，情慾，OMG

冇得j公爵

追唔切

負皮

流學業

衰在佢姓劉吖嘛
咪留班囉

話時話terry返工地點係點起出嚟？
驚聽日訂水點錯相

5個

🤣🤣🤣

隻死曱甴肯定用bot

其他會員咪俾負評我啦

痴撚線13

CE零分都係一件好難嘅事

係咁有 點解你讀唔到大學
你屋企都唔送你去外國讀？
要係屯門打份$9000工

唉，你班小畜生
本公爵禁負皮禁到好撚攰聽日仲要去中環L勞V送水

哥哥幾時po story🥺🔥
想J爆你

我想嘔

26秒五個

點解我無負皮terry哥哥比我比我

支持terry哥

1變1001

pepe

想要負皮
Terry哥你好撚柒矮吖

係咪bot?

有乜可能快到咁

題外話 你中意之前三季嘅畫風定係依家嘅多啲
我自己就中意之前嘅多啲 依家米卡莎成個男人咁 感覺好多人都崩咗

29秒4負皮

笑死

支持terry哥都負皮？

睇佢個樣都知啦 奀挑鬼命咁 撚托得起樽水咩

似係

佢個隻咩bot嚟 咁撚把炮

邊個叫我？

真係有證據佢兩次會考0分？？？

唔好淨係負皮
應下機啦

感受民間疾苦，比你地班蟻民學下野，睇下L 撈V

屌 唔洗諗 條賤種肯定係bot

唔似有用
啱啱笑佢柒嘅cm 10秒4負皮
其他普通cm 10秒得1個

點做到

佢個身高似係Dororo 伍長多啲喎

唉，追唔切，OMG😔

邊度有負皮bot買

9秒

平均六個 試下俾啲力我要10個

TERRY哥才高八斗

「估唔到到你真係要同我交手」
「一次一次比機會你 最後你都係冥頑不靈」
「出動咁多人力 物力 妖力」
「咁恐怖嘅軍隊」

邊度有文學氣息 成個小學生咁

你嘅真人版

曱甴
負皮啦

快到

仲要兩次
Ekids都有5分呀屌

OMG😔

我又想收下負皮

學校考試都差幾個包尾啦0分唔出奇

一介書生

好似係佢啲中學同學爆料

Tete

一分鐘先3個
咁廢㗎
Terry哥你真係好撚矮吖

Terry 你好撚柒

我話佢曱甴就5個

6秒兩個

唔準你咁講公爵（駁之）

你地咪再鬧terry 啦，cyberbullying危害人地生命點算？

🥰🥰🥰

死曱甴terry

各位連登仔，咪屌住！
我淨係測試terry會唔會選擇性腐皮，定係bot，咪撚插我呀好好奇點解每分每秒都有個腐皮

之前post有人貼班相講嘅

On9仔

VS MK仔？一早都話咗條撚樣比MK食撚咗佢女神㗎啦

如果唔係使撚行另類路線博收視率咩

Terry 嬲豬仔

屌加慎入啦

有無巴打貼下佢D Story 有咩講
柒到唔敢禁

Hermes bag:

經濟+心理學家(兩次ce零分)

Terry哥手速咁快打飛機會唔會早洩

曱甴頭

試左真係bot 黎， 一話佢柒就2個負

佢撚識寫bot 佢用手動bot
用人手撳個啲

又真係一出comment就有2個負皮

嘩，3秒有兩個腐皮
究竟係咪bot黎

心理大師分別代入唔同國籍既有錢佬心態教訓導你班傻瓜haters

走鬼呀大家諗定逃生路線啦

鮑里斯•愛馬仕留名

18秒8個負皮

pepe嚟

美化完都咁撚樣

死曱甴

曱甴terry

testing

咁究竟佢點樣可以考到大學㗎

Terry 柒頭omg

已經好樣咗架啦

terry 好靚仔
認同=正皮
唔認同=負皮

講曱甴同矮同笑佢柒係最快

佢讀啲垃圾band 3學校 個人又on99咁 兩次零分可出奇咩

你哋去瞓啦
泰利哥2隻手都要瘋狂負皮大家
性慾好勁中(好粗，硬) ，冇手打丁喇

學孽自稱醫生㗎

咁你由佢繼續呃蝦屌囉
啱吖Terry條命係比其他人貴d嘅
絕症重生wor

13秒四個(可能更加快）

Terry屌足一個鐘都唔射㗎

泰利公爵 追PO未 OMG

咁快31頁

跳樓囉屌
香港地日日都有人死㗎啦
What’s the big deal?

我話路易威登都收5個喎點睇

咁佢真係好快手喎

你冇睇我cm
我喺度測試terry哥負皮定d bot腐皮

佢吹啫 撚有讀過大學咩

6負皮

Terry曱甴又柒又矮

Terry 你好靚仔

屌呀 佢依家ac有成6個

用口含囉

認真撚；
去Hermes要配貨先有袋睇是常識吧

醉曖LV

泰利公爵係咪嬲嬲豬啊快啲負皮我啦come on

Terry哥咪再淘寶啦
搞到我成部手機都係淘寶廣告

你覺得佢讀到?
佢連英文都講唔掂呀滔噢滔溫

我都想試下開咁多account

間學校band 3㗎？

其實佢男人老狗買咁多女人袋做乜鳩

死曱甴有幾多ac

Terry扯唔到旗
正評=唔認同
負評=絕對認同

測試下先
Hi傻閪

你地班人葡萄心理作怪
妒忌我地嘅terry the duke of louis vuitton

戰爭比泰利仔罵係小畜生，聽日打去佢間水公司請教下先

柒碌terry

通宵腐皮完之後要逼巴士返工 OMG😔

俾佢𠱓個啲細路女仲慘

你冇睇我cm
我喺度測試terry哥負皮定d bot腐皮
條友真係成日腐皮架喎 sls

推得好快
拉

曱甴terry咁撚多個ac嘅

真係咁快有負皮

bot test 唔好投票

Terry靚仔又有錢
認同=正皮
唔認同 terry正柒頭毒撚=負皮

sor 岩岩先追post
兩分鐘已經收集左12個皮負
btw terry哥發育未
好矮吖

泰利示意圖

廢閪Terry你咪好撚嬲啊

煙學業，we 柒屎

男人老狗咁多名牌已經好on9

應該叫埋佢老豆老母幫手撳
啱啦 之前三個負皮

有講過佢有大學讀咩
比大學生撚狗咁撚就有

點會有人真係畀佢呃到呀

你check 下今次收幾多負皮

點撚解開到咁多個post

cls 冇追開 但就嚟快過gme

Terry你好有個人風格 支持你

有7個啊，傻豬

路易·泰利·威登OMG

好想飲水

我哋賤民唔會有呢啲資格

我comment完先見到
唔好意思🙏🏻（摸頭）請諒解
感激👍🏻

welcome to lihkg

Too 噢 too 溫

terry死曱甴

其實都係得啲爆料
不過你睇佢ig 啲內容, 同埋啲故仔實在太過粗疏
成件事就好可信

我5個
你呢呢

一講曱甴幾秒就4負皮

電話做LV袋

呃到錢已經仆街啦出得黎行唔洗還？

有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

應該係bot

聽日9點堂照陪公爵玩

會唔會post數過佢身高
150有冇機

將啲手機改晒做連燈畫面得唔得

有禮貌 👍👍
小事，傻瓜

Terry 你好 請負評我

0秒兩個

泰利哥學識淵博 才華洋溢㗎 (冇U讀)
以後唔笑ekids

講還講...

今次3個睇嚟特定字眼就唔同負皮數目

坤哥

我幹

好撚嬲好撚嬲

佢撚識咩 佢思思縮縮咁 淨係識影人背脊

蛇精男

我懷疑有花生友瘋狂負皮做鳩Terry哥

柒過曱甴

唔睇無線得唔得呀

係啦 蔡章閣band 3C

睇ig當出國
Tiny gor

括弧摸頭☺️

嬲咪屌囉 我哋個個都等你打字喎
唔識打咪用語音輸入囉

屌你老味30秒一正一負

應該係買咗bot加自己account手動雙管齊下

Terry 有冇諗住搵定新工先

隻曱甴黃定藍？

柒頭皮傻西瓜terry哥

睇佢講野都唔似有分啦

嘩.........OMG

Terry哥整bot?
冇可能負評得咁快

笑撚死

一諗到聽日泰利仔要準時翻工無得行L 撈V 就想喊了

你班痴線佬
上個po 一粒鐘爆
而家又就嚟1001

咁間學校出到佢咁嘅人才， 依家應該係band1先真啦

藍掛 是鳩但啦

要訂返幾支大水淋下個身鎮定下先

仲以為讚佢會有正皮 點知冇

冇禮貌 小畜生☺️

35頁

推咗上去咪又係俾佢spin做cyber bullying
應該冇乜好結果

應該有人玩埋一份啫

將啲mon改埋做連登就好笑

啲電話換LV啦

密集恐懼症
有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

4正4負

人地VVIP ,我地識條春

佢有朋友幫手？？？

Diu 你，密集恐懼呀仆街

一個鐘推爆一個post

屌你第一次9push都咁好玩
好想買L we包包

出現了

要負皮咁多 係咪都撳咗先 唔得閒睇

似是

我都想葡萄你呀Terry哥
但你又住公屋 又得9000蚊人工
我淨係可以葡萄你啲幻想能力

艾粒lv

影個啲戎指叫炫富 條友真係CLS

Terry講嘢好有女學霸feel

佢點會識整BOT

諗起MoMo

Wow

佢黃藍係呢度已經唔重要

我笑到咳

Terry哥哥🥺🔥

4秒3負評，應該真係bot
洗唔洗搵連仔做嘢

等高手

呃負皮

咁快手

佢隻死曱甴真係cls

因為泰利唔撚摺 仲係咁彈岀彈入 睇左咁耐連登 第一次見有人比人狙擊到咁都唔撚摺 抵佢比人狙到仆街

佢話大家哥倫布發現新大陸咁
但我係伯爵身上真係搵唔到有乜新大陸

死曱甴
你老母比曱甴屌

唔好阿屌你

cls 19秒5負皮

開14未

53秒7負皮破紀錄啦

Tiny哥 小妹想要Chan勞同L勞V包包

聽朝瞓醒會唔會20
拉

睇翻#1啦 佢又呃鳩人錢又呃鳩絲打，黃既就唔洗拎出黎屌？

如果佢有讀大學
應該爆料得仲多仲快

Pin

負皮bot

今次我斯認真 咁李斯呢？

去到13

Hello my lordship Chanel
Me is soul • first kill • Dior
Lice to meet ah
U also no terry lv?

痴撚線，一日十個post

而家已經笑到仆街

佢出過story話有去過遊行 不過似係想呃蝦條多啲

3秒6負皮

一早開咗

個post快到

明顯開bot

可能有人見我地咁興奮入黎玩啫

曱甴terry哥

又要1001

佢竟然有朋友
震驚OMG🥺

等待負皮中🔥🥺

條撚樣根本就係嗰啲乜撚嘢人格障礙，唔係話歧視，但我覺得人格障礙真係唔算疾病嚟，單純係個性格閪，隔撚硬改嗰個名話到自己好似患撚咗啲乜撚嘢病咁

呢啲撚樣死得一個得一個啦，同情佢嗰啲咪好似舊登俾人呃嗰班巴打咁囉

1001

又開始搶1001了

cls你班友快手到

咪係囉，有人信話佢去左party，佢自己作話party姐
真正既party好少開返係鋪頭入面咁cheap

點解牙泰唔負皮我OMG

Terry
你走先呢度我頂住
拉呀拉呀唔好再推啦

就爆post
泰利公爵下個post 記得要繼續負皮

Terry帶我去見識下啲紙袋呀

深夜恥笑弱智仔Terry

我要做1001

三秒五負皮

七負皮

有冇人加個LV包包入去

星期五睇第一個post都未爆，以為呢啲網上on9仔笑完就算，點知成個熱門page都keep住有兩三個post係佢

你贏

1分鐘6個

諗緊如果佢真係用bot嘅話 咁俾人玩嘅其實係我地

廢事有巴絲打入到黎唔知頭唔知路
正視聽：

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

我同你都唔識(摸頭)
人哋泰利窮得只剩下錢

負皮 OMG

只係佢自己覺得係炫緊富😔

可摸耳俾負皮我

但係好好玩

其實係

30秒

珍

比1001我